[不起眼女主角培育法]小說/劇場版綜合討論區8

劇場版Fine香港好評上映中
完場請留意主題曲片尾有彩蛋

劇場版香港正式預告PV

劇場版主題曲「glory days」MV

劇場版故事簡介:

某個春天的日子，安藝倫也決定做一部以在櫻花飛舞的坡道上命中註定般相遇的少女——加藤惠為女主角的同人遊戲。邀請了澤村·斯潘塞·英梨梨，以及霞之丘詩羽，成立了Blessing Software，終於發表了第一部作品。

英梨梨和詩羽為了開發遊戲大作《Fields Chronicle》，來到了人氣創作者紅坂朱音的身邊。 Blessing Software的代表倫也繼續進行社團活動，與副代表加藤惠一起開始了新作的開發。
倫也啟用學妹波島出海為插畫師，委託出海的哥哥波島伊織為製作人，和冰堂美智留以及她的樂隊icy tail一起進行新作的開發。

英梨梨和詩羽的大作究竟如何？倫也和惠的關係又會有什麼異變？ Blessing Software將去向何方？
圍繞路人女主的青春塗鴉，即將迎來結局──

BD Box&角色歌合集好評發售中

劇場版BD 9月23號發售

周邊發售情報:

加藤恵 Max Factory 2020年8月

加藤恵 卒業ver. 2020年10月

加藤恵 出会いの服 Ver. 2021年4月

Event情報:

入場特典+小說(後日談)

byカトウメグミ巴打

上個post
[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區7

官方Twitter/劇場版Official Website

安野Twitter/Official Website/Fanclub

新post留名

留名留名

不起眼女主角培育法fine。觀前感

出面見到篇post講劇場版

好多謝你，聽日我一定岀觀後感。為咗你，因為得你理我咋

我比咗正皮支持巴打加油

琴日睇完劇場版，真心正，有種完滿結束既感覺

未睇lm

香港邊間戲院

大家諗住幾刷
香港票房靠你地

其實寫咗文好耐，你copy and google 會搵到fb page....掛

睇左兩次
好感動
起初會諗點解唔係3期而係劇場版
睇完之後覺得好再係劇場版
惠黨既我睇完
對學姐同エリリ係加哂分
學姐真係好西利，睇得好通透
恵好有3次元女友既感覺
どうかな？ わたしは、あなたが望むメインヒロインに、なれたかな？

なれたよ

入場小說圖有無？英梨梨畫左咩比恵

lm

已睇
正撚到仆街

自己想像

一陣睇

呀，好想整gif

睇完諗返起果時特登飛去日本睇既回憶，再睇最感動而家反而係最尾再一齊整game,再補多次後日談小說先

成年版人設多圖慎入

坦白講，成年人設除左倫也變化唔太其他我只係鐘意美智留同伊織

我到而家都覺得學姐轉髮型同最尾果幕係未放棄

碌咗個一蚊入嚟

學姐轉髮型係咪參考返茅野本人。

無名指

我成日覺得動畫版既服裝設計係特登令惠穿得核突
好地地做咩要加對襪落去

安藝惠

白襪幾好吖

高踭鞋加白襪仔

小學

上個禮拜先接觸呢套作品
今日就睇埋劇場版
心情好複雜

後日談小說六年後真係好甜

睇完劇場版 以後唔洗食甜品

我想劇場版有埋五年後兩邊屋企人催婚同埋倫也求婚

幾時有野送，想二刷

我睇完點解淨係得一陣空虛.....

我都係冇得再見到加藤了

再睇咪有

隔一排重睇都會好有feel

睇完好空虛 過兩日再睇多次

我都準備睇多次, 一次真係唔夠

個心好似穿左個窿咁
點算 一得閒無野做諗起就好空虛

類似嘅感覺
但我係提唔起勁做嘢

睇番生日約會IF線特典小說回下血

+1
琴日睇完番到屋企即刻翻煲一二季
依家準備開始睇小說
如果睇哂都未落畫應該會睇多次
尾場少人應該唔駛坐肥毒撚旁邊

琴日睇，勁多肥毒撚
都唔明點解咁多院上
平時日本卡通都唔會有咁多場
又唔係咩熱門大作

我琴日睇好多毒撚但係唔肥

對唔住我就係毒撚

今日睇晏就場好正常 多數校服學生哥

一樣 全部學生咁濟

全場一條女都冇

有無人睇德福mcl 覺得音效怪怪地?
角色對話時把聲有啲沙咁 好似有輕微疊音 唔知係咪我錯覺定位置問題

見到有兩個女仔一齊睇

都好過有啲小朋友入錯場。

我今朝睇有銀髮族婆婆

有師奶睇

我都見有阿伯睇
買飛排佢後面 見佢好清楚咁講出套野個名

無分國界，男女，年齡

八成校服學生哥，最老有可能係自己

竟然冇人提十年前

學姐斬左咁多劇情真係好橙

有無人睇完結局 突然間覺得好空虛
黎緊7月果青就出最終季 追埋真係唔知追咩好

呢part個情緒好突然（利申動畫黨
不過聲優同畫面演出幾好
同埋作為敗犬嘅退場算係咁
相比學姐直頭看破紅塵，場都唔駛退

仲有麻衣學姐

等佢出BD再睇

豬頭? 唔係完咗啦咩

即係點 我動畫黨，係咪對比小說斬咗劇情？
嚟緊諗住睇番小說

小說對學姐既描寫多好多

小說仲出緊
雖然我覺得第七卷(動畫劇場版)果度就完都ok

係 學姐黨建議睇返小說

睇完劇場版，雖然片長唔短，可惜cut得有啲多
個人覺得小説中好睇的「惠真心話大會」同「電郵轉換劇本」都飛得有啲快，結果比較零碎，睇完有啲空虛，都係重睇一次小説先

我係學姐黨呀

劇情量其實好大
Fin 係講左幾多本小說❓

我睇德福都腐女 , 仲聽到佢係學姐派

#我間房有咁大就好喇

有咁大都無咁多條女入房

今日睇完
十年前係咩事？倫也同err之間嘅心結同埋解開睇到成頭問號

利申：動畫黨

btw 就完場先有對弱智情侶入黎傾計嘈撚住哂，破壞哂個氣氛，屌你地老母！

係一開波唱歌果彈把聲係到震緊

睇多次動畫第一季 講左佢地十年前發生咩事

太好睇啦

我知細個嘅時候err背叛過倫也
但係到err同倫也最後係屋出面段劇情
硬係覺得銜接唔上，中間好似少左好多心埋描寫咁

呢度要睇小說

好撚好睇 完全冇後悔

Err 知道自己有做過第一

但係已經過去

7本劇情 8-13+gs3

不過9同10係跳曬咁濟

可能會二刷
btw part c一開頭有d唔明,話分手個到打左個突,係咪之後倫也唔再打工 開返公司整game?

你係咪講緊ed之後果段？
倫也之後同blessing software開公司整game
分手果段純粹係劇本黎

學姐黨睇埋if線漫畫啦 利申買齊

睇我繼續放閃

睇完覺得劇情推得太快 有d位轉折得怪怪地
唔通動畫黨真係要睇番小說

Btw完左片尾果part真係閃到爆

等你出第二季

夜晚聽下歌

小說十一卷甜到漏尿

bd特典仲未有圖

未知訂邊間
之前s1s2 bluray box miss咗店舖特典

一定係aniplex啦 其他全部動畫畫風

你指fine bluray!?

諗住等書展睇吓有冇成套買
而家諗住補番本傳9-13之後睇吓有冇時間重刷劇情版

未試過對一部系列嘅動力咁大

係

等埋佢出埋其他店舖特典sample先出手

好耐無睇動畫

呢三日追返晒兩季動畫+今日睇埋劇場版

冇訂到隻畢業version, 想要

到時買現貨

訂左

今日睇完真係好感動
雖然本身唔係呢個系列嘅大fans
但係兩季動畫都有睇晒
睇住倫也同惠一步一步咁喺埋一齊
睇到呢個物語大家都喺度夢を追い掛ける
正正因為現實冇可能咁美好
所以當螢幕映現咗一個咁美好嘅故仔
就好似帶到希望同感動俾我咁
不過閃到咁單身狗一個睇完真係有份寂寞同傷感
然後唔同角色歌嘅插入亦都好有feel
安野唱嘅歌一如既往咁高汁
惠推表示100分 perfect池了 二刷gogogo
———————————-
但真係要講有美中不足嘅地方嘅話
應該就係冇詩羽同倫也線訣別嘅劇情
隔離英梨梨起碼都有十年問題
完全感受到因為各種原因冇一齊到嘅感傷

根本倫也到最後都係鐘意err, 但兩個人都知道佢地係埋一齊只會兩個都進步唔到，所以最後倫也揀左才能同佢差唔多既惠

啊
另外仲有倫也冇成功幫到惠慶生嗰度
本身以為後面會有補飛デート嘅場景
點知冇
見到惠咁期待最後落空真係sad

如果真係有愛一定要睇小說 小說更深入描寫角色內心 而且更甜

記得睇埋gs2 gs3

究竟下次再遇上可以令自己鐘意得咁癲嘅作品會係幾時

我都唔係fans, 但睇完個人真係有種傷感同空虛 不過都算係happy end，個結局完得唔錯, 希望後日談都會有動畫化

丸戶將生日約會分三篇放咗落小說特典
三篇都係白到睇唔到字

甜到蛀牙

好多場學姊同ERR啲戲份都插入得好突兀，完全無過場或者帶入一嚟就爆感情

ERR 金毛之恥唔係浪得虛名 唔係佢自爆咁多次惠根本車尾燈都見唔到

睇完即刻訂左隻惠出会いの服Ver

不起眼女主角培育法fine。觀後感

入去留個正皮支持巴打

青梅屬性累事

Btw 傲嬌金毛雙馬尾最強屬性

點會累事，倫理根本對佢default 好感度係100 咁開局都輸

青梅永遠都係輸家 定律黎架嘛
唔緊要倫理唔要 我要

不起眼女主角培育法fine。觀後感

無走數
唔介意幫手推下

想問下大家係香港多數邊度買figure, 以前買開都係去日本個陣買埋....
依家封哂關....

我覺得主因係倫也癈丁

佢接受唔到 err 同 學姐依啲叻人，驚佢哋會離開自己

Err只係激化左呢樣野

如果err同佢一齊，肯定俾倫也搞到才能凋零
唔係好事

加藤呢啲普通人先啱佢

你唔可以怪哂倫也廢
倫也咁自卑
都係因為小學時err的逃跑與持續疏離重創倫也的內心
導致倫也的心理扭曲
可以話學姐同err會輸係因為小學件事
令倫也自卑、對他人好意的不信任、不敢接近他人的怯懦

都係現時點同信和

本身訂左好幾隻
有1隻本身4月到延到6月 1隻本身6月到
都唔知幾時拎到

樓主post個3張都好想買, 同埋想買番和服ver,
前排老豆執屋搞到隻gsc惠花左同埋唔見左頂帽, 好撚心痛.........

頂帽真係好易甩有幾次唔小心整跌咗落地
和服我都有買
缺點就係台座要好大力先啪到隻腳入去

留意才能只係凡人對err 嘅期待。
比err有得揀可能佢會揀倫也。

睇最後果幕err幾崩潰就知佢不平凡反而令佢走咗不歸路。

有另一篇文講：
不起眼女主角培育法fine。觀後感

跳起個隻我真係好鐘意 好有feel 好想買

到時出咗睇下有冇現貨

想問下學姊線嘅劇情要睇番9-13/gs邊幾卷
係咪要補埋戀愛節拍器漫畫
本身係學姊派 雖然到第二季後半開始応援惠
聽親Dream Team Triangle都會想補番學姊線
除咗青春豬頭外就係不起眼會令我想追小說

呢樣野係蜂蜜與四葉草 都有相似命題

學姐最後一次個人主場已經係小說第十卷
GS1同GS3戲份都算重
戀愛節拍器就係平行世界嘅學姐線
好似都係丸戶監修所以都值得一睇

出邊有邊幾隻仲可以訂

記得訪談有講過，倫也其實唔係一個小家既人，無論其他人做過d咩佢都可以原諒，但係唯獨err係佢點都冇辦法原諒

完全係愛左反面

好似都截哂訂啦

我都想知
樓主post圖個隻便服裝惠仲有無得訂

感動嘅係個post好熱鬧
多咗好多未見過嘅user名
之前嚟嚟去去都係得我同另外幾個巴打傾

上官網睇二月已經截咗訂

睇完劇場版
LM

過多陣又會變番果幾個

未有新情報果陣真係好靜
好彩有メグミ巴同メグミ巴推po

2月睇完小說 先開始追po 我諗上面啲話題已經loop左幾次

仲有Clannad 智代線

睇咁多年動畫
惠真係我最鍾意既女角 沒有之一
追埋輕小說之後覺得佢真係太屈機

頂帽一直放腳邊
地震震一震又跌

SEGA隻校服景品又係有相同問題
仲要頂帽係細D好難先掛到喺隻手

分手個段往往係現實

景品頂帽掛係手穩陣過gsc，冇跌過

呢樣真
之後無論我睇咩新作品都冇一個女角比得上佢
第一次開post就係討論佢主場嘅11卷
記得果本係睇到我面都紅哂

諗起寵物莊
身邊係勁人壓力會大好多 選擇惠真係正常人做法
加上惠大波過err咁多

見前幾頁個after story 6年後個章話出左個after story之後劇場版惠隻無名字多左戒指
有無人留意到

出会いの服？
amazon 仲有

呢幕殺傷力超高

呢幕小說比劇場版甜好多

真係啵得一間有得賣 仲平過原價

學姐 我係完全唔明點解可以睇得咁開

乜嘢我哋係戀愛過
條死宅撚搵你過橋咋，醒下啦

我係animate訂完即刻sold out

btw而家應該得あみあみ同amazon仲有

始終係系列大結局
又係一個好美好嘅ending
睇完劇場版聽埋安野首歌
啲餘韻出晒嚟
就忍唔住留低幾句感言

大家點樣棟起佢放，放平好似攤屍咁

有戒指

好明顯睇到

打橫放床邊
一起身望住

想棟起佢放，但d道具會跌落黎
同埋張床好像豆袋咁、棟起佢入面D豆就係下最低

試過拎喇狼住
但都係跌

今晚又有得睇輝夜姬

唔棟起佢，水平咁望好唔靚

兩日已經3刷咗 識我嘅勿相認

都係A-1之手

始終學姐大作家嚟，文人情感同觀察力一定細膩好多。創作故事時一早預演過人會有乜反應。
佢未必接受，只係理解事情發展，更一早理解自己已經無得再登場。

再騎劫下：

不起眼女主角培育法fine。觀後感

佢自己都講：門檻低
不過上面講得岩， 學姐/err 同廢倫一齊只會浪費左佢地天份

呢兩日有嘢做行唔開...
動畫黨諗住端午節嗰日去睇

十一卷真係好屈機
惠真係我睇過咁多acg入面最鍾意既女角

講還講唔好講波

我純愛

駁唔到

真係要講嘅話學姐身材最好
不過睇倫也個款都唔係幾在意呢d

Err B79.9，好有惡意

成日諗到底邊個set呢堆數字，仔細睇其實又set得好細心

仲有生日日期
應該都係丸戶自己set

有一種惠操控成個大局既感覺

丸戶絕到差0.01都唔俾埋佢

學姐我覺得係反映丸戶本人既性癖

睇完真係有啲空虛

想當年係因為學姐著絲襪個幕而開始留意不起眼
第一次接觸丸戶嘅作品係WA2
不嬲都係鍾意開黑長直
記得以前好似有個黑長直post
每次第一個post都係介紹冬馬
雖然學姐係一個好人又係黑長直
但唔唔知點解對佢無乜心動嘅感覺
反而鍾意左加藤惠
可能係作為一毒撚
見到竟然有一個女仔會咁幫一個毒撚（但本質係現充）

一路追電視版同小說、等小說最新一卷到最後呢個劇場版
今次真係完喇（雖然仲有好多Figure出）
我都估唔到自己會
為左深哥展而飛東京（兩日一夜）
為左睇劇場版加藤惠再飛東京睇生肉（今次係兩夜兩日）

雖然唔係好關主題事
但嚟緊排球少年同巨人都步入結尾
個空虛感可能會越嚟越大
好在仲有青春豬頭同輝夜姬吊命

同你一樣為左睇深哥展同劇場版飛過去

諗番起自己第一次排通宵就係為咗安野
仲可以近距離見到真人

四月番套昨日之歌都好正
不過今日都最後一集了

最近幾集未睇
有時間會追返

啱啱睇返啲歌
聽到出海把聲就諗起田中(バカ)

聽返啲歌先啱...

即係佢地諗game劇情嘅過程？咁我明啦

搞到有d想買返黏土人

青春豬頭仲有？

小說仲出緊

Just do it

伊織真係神憎鬼厭
話說片尾一開始真係比佢嚇一嚇
但一見到伊織出嚟即刻笑咗

終於睇到
個尾收得好靚
我嘅不起眼就此完結

btw cast,,表學姐敗犬真係排到最尾siu jor

安芸太太我喜歡你

希望可以有大學篇，將劇場版至後日談既嘢補完

想有社會篇 講倫也經營失敗破産

想隻game實體化多d

畫死深哥哥

窮L仲諗緊買出合いの服定畢業個件

首尾呼應

究竟加藤恵會離開倫也定繼續支撐倫也

賢妻又愛到咁深, 實係撐啦

睇你鍾意便服定校服多D

普通人就做返普通打工仔

輝夜ネタ都笑咗出聲

倫也娶到加藤恵真係三生有幸

除左水旅館果個，其實全都買就沒錯

放翻喺現實就知道倫也揀惠係合情合理
揀老婆最緊要係步伐一致
同埋無條件支持你
就算幫唔到你手都會默默咁陪喺你身邊
仲未計惠又專一又入得廚房

提提各位仲有幾隻未找數

會出人妻惠既fig就好

總之就係冇得輸

然而現實嘅オタ身邊冇咁多女仔圍住
自己實現唔到嘅嘢 青春,努力,夢想欠奉之類嘅高中
睇住呢個故仔有種將自己美好夢想呈現/實踐出嚟嘅feel
然後慢慢走向美好結局嘅一種感動
※個人的な意見です

其實想佢出人妻版惠多啲

估唔到有人有同感

出海咁勁既咩

原來都唔經唔覺出咗咁多系列
如果出埋人妻版真係不得了

可以搵番佢第一次出場果集睇睇
踢波果幕

呢三隻真係最靚， 但無位加無錢

所謂打得又睇得，入得廚房出得廳堂

好想要人妻同長髮版

咁多淫邪衫
想要部屋著

邊到有得買? 以前就話返鄉下買

舊既就上carousell/fb group或者出去信和睇下仲有冇
訂新野就amiami/amazon最簡單

呢款想買err

呢首都好神

記住買3Set

和服一出即訂， 完全唔使諗

但想入埋魔王惠便服大白帽， 係咪炒到好貴

聽左好多次ultimate (flat)

安野媽媽唱得好好聽

個情感，歌詞同首歌真係冇得輸

出驚未呀 我要M同I♭呀

成人惠勁正

現實中無女圍只係第一層。

完場果個if劇情，倫也要惠白等，為咗想結婚而去做唔想做嘅工，仲因此分手，
先係真正嘅現實

人妻版

太太我中意妳

MORE

應該唔會齊啦

其實eriri個身材比例係好好，幼腰豐臀,計返整體3圍比例其實唔錯

出海身材先正

你咁講我反而覺得數字上有啲問題
Err同惠只係差4cm？
我唔係好信

因為eriri已經停止成長，呀惠仲成長緊

訂隻便服惠先

gogogo

準備睇啦

上圍唔寫cup，邊有得直接比
例如出海一定大過學姐

Agger

雖然明知英梨梨係抵死，但係佢喊個時個心都係痛左一下

err其實唔算細 慘在擺埋呢班人度

係聲優嘅功力

大西
重要喊兩次

只要有愛，波大唔大根本唔係問題
對腳靚就得

喺度都要傳教

係門口同倫也講十年前係咪鐘意我嗰個位真係好感動

eriri真係唔差嫁，腰個位置差唔多，咁即係越矮既話個腳身比例就越正

腳

個pat又大

今日又去重溫咗一次

惠話倫也係佢嘅果段令人會心一笑 強欲女主

學姐屌醒英梨梨果段 叫佢一齊放棄 真係睇到心up

最尾同惠和好果段真係好甜

有冇人知劇場典特香港有冇得買 好想要學姐

可以去amazon買，學姐色紙唔貴

去到嗰個階段已經唔再掩飾

冇做到唸咒語果到好可惜

cls大過表姐 仲同學姐有得fight

果青都完了依家有咩愛情類小說睇

丸戶有無新企劃

11章劇情唔夠多

上圍唔等於cup

我反而覺得起承轉合做到好好 冇乜想挑剔最尾仲加左D原創劇情 幾驚喜

btw跪求wallpaper

有冇link

上amazon jp 搵 冴えない彼女の育てかた fine 色紙 就得

想問下之前冇睇過Tv版就咁去睇劇場版會唔會唔明?

會 睇返tv版再去睇啦

出海廟細燈籠大

成兩季劇情喎，入去都已經係睇結局，最好補埋先去啦，我相信你唔會後悔

利申：未得閒睇劇場版

Thx

冇左依段真係好可惜

買返幾幅掛畫

係戲院睇聽到
応援しよう
未来で待ってる
我對眼已經濕曬

倫也～

咩耳機？sony xm3?

好耐之前出

有冇人睇完之後覺得好空虛失落
覺得「冇喇完喇真係完哂喇，以後都冇得繼續追落去喇」

重睇
重睇左幾十次

私心好希望佢出集ova講下人妻日常

想用大人版學姐色紙換ERR大人版色紙
@rurimywifi

好想可以永續

係吖，GS3入面err兜巴星學姐嗰幕冇咗，凈係得學姐嘴炮err。跟住本身美智留係由學姐教點引megumi講對倫也嘅感情，又del埋

啱吖，我都睇到有啲眼濕濕

劇場版刪咗好多嘢，同埋改動咗唔少劇情，例如倫惠告白就已經改咗唔少，但又唔至於會話睇唔明，直接入去睇都可以睇得好開心。但我建議你睇完之後得閒再睇一睇小說，角色的心境變化會更詳盡。

入到戲院,全場都係仔

eriri係g

我果場有情侶

我睇某一場 有對情侶
由開場傾到散場
係咁嘈住晒

不過有點可惜,日本睇既話,有送小冊子,個內容有少少似d迷你小說
但係香港無

香港d劇場版真係

想知點解冇睇過，你會有興趣睇劇場版？

唔記得第2季講咩 有冇懶人包睇？
係咪師姐同雙馬尾跳槽 搵左大波妹入隊？
男女主一齊左未？ 冇印象

呢套真係唔敢一條友去睇
好撚毒
等bd

唔係學姐end真係唔想睇囉

今次連file都冇個

我就係一個人睇，睇到流眼淚，啱啱睇完第一次，打算星期四端午節去睇多次，返屋企再睇多次TV第一、二季...

青梅竹馬rip....

睇戀愛節拍器

一班毒撚去睇重撚毒

我都唔明一個人睇戲有咩問題

懶人包

tv都冇咩講女主感情

咁仆街

一個人睇戲係一件好正既事

一個人睇有乜問題
你偽毒

睇不起眼
一個人睇戲

Real試過返唔到轉頭

其實我唔明睇戲點解要一班人
又唔可以即場討論嘅

同埋睇得動畫電影
個觀眾群大部分都係鍾意二次元嘅人
邊個會得閒笑你

我同fd睇你的名字
多人睇到分開坐都無所謂
反正又唔會邊睇邊討論

一個人睇戲先正

咪就係
你試下邊睇邊討論 睇下有冇人屌柒你

真係每次聽ULTIMATE♭都好有feel
咁就結局咗真係好唔捨得

甜到叫救命

聽到就黎識背

聽到想想哋加推安野媽媽

有聽安野媽媽 ARTE首ending

好正牙

呢套野有咁高人氣同有劇場版真係幾意外
睇左兩季,感覺都係胡鬧後宮,冇咩可能既
d女瘋狂中意不起眼既男豬,真係有咁好既劇情咁高人氣咩
龍與虎勁好多,可惜龍虎冇劇場版

媽媽

問口問倫也有冇鐘意過佢個下，冇人第一反應係覺得on9 同好笑?
一開始最大優勢咁撚樣輸左

覺得抵死
係咪好衰?

唔係
因為倫也本來就係屬於我嘅

劇場版出海同佢呀哥係咪都係戴哩款
見佢戴耳機重以為另一邊係學姐嚟

果句OK既都,不過整到個畫面咁光有D怪怪地

15:50,exactly我個一下見到個幕既反應

大西

門口果PART同ENDING前睇到好SAD

個人見解：

其實由第一季倫也係斜坡見到惠果陣已經一見鐘情左，只係倫也因為比Eriri傷過先逃避，將自己鐘意惠既感情帶入整game到
由佢對惠果種執著，同唔比佢同異性（表哥）出街，一定要由佢做女主角等等，已經睇得出倫也一早鐘意惠

當然小說番外編有講到佢地一早就相遇左，惠由果陣開始就在意倫也，甚至令我覺覺佢出現係斜坡果到係有意的

自己ff，唔岩勿屌

唔洗諗到惠咁有機心
坡度飛帽果次真係純粹偶遇啫
如果入學試果日唔係佢叫人救倫也出天台
佢地都做唔到同學

唔係
雖然唔討厭eriri，但總會想欺負下佢

自己覺得劇場版有D偏心eriri，做唔到小說入面佢任性既性格出黎，但果段我覺得幾精彩
其實最慘果個係學姐
比人cut戲之如，我覺得倫也唔接受佢最大原因係eriri傷過倫也

其實惠好奸奸嫁
有一集大大聲讀美智留傳比倫也既訊息，等其他人出手

學姐好似類似有講過因為eriri
所以佢一開波就輸左
第十卷學姐好慘
比倫也狠狠咁拒絕

好彩漫畫有補番數

有少少小惡魔屬性

仲有比人講中要害，眼神會變得好黑暗，惠真係好可愛

後期小說d人設
最後一定加一句 有d腹黑屬性

本身唔會將本音講出嚟
但會喺其他地方度show到姖實際上好在意
既係隨和 但又有份執著
表面上唔介意 心底又俾任何人都想要佔有

小惠嘅佔有慾淨係for倫也

如果有個惠咁嘅女仔鐘意你
你都開心啦

成套完左
我呢個動畫黨就覺得女角係吸引, 但係男主著墨不足
佢同一般d毒撚其實冇分別, 只係比較有行動力
岩岩睇套劇場版d女係咁話佢好特別 真係唔太覺

加藤大勝利！

倫也除咗行動力高之外睇人都好準
例如全靠佢個blog先救得番學姐本小說
睇中ERR畫畫才能搵佢整CG圖
仲推到出海同美智留入坑
重要搵到惠呢個好女仔幫自己手
交流能力max就更加唔洗講
根本成浸現充味

決定書展/動漫節入番set小說黎留念

可以代替紅坂朱音 同人傾掂數
究竟幾好口才先做到

佢只係一個有御宅興趣嘅現充

呢篇分析寫得幾好
睇完會更加了解倫也呢個角色

屋企無位儲書，有無正版電子書可以買黎睇

bookwalker / kobo

我用開台灣博客來買書 有得買電子版 （但我未買過 唔知點既樣）

可能其他地方都有 睇下有冇其他巴打介紹

今日睇左
應該會睇多幾次

你會買多書就bookwalker啦
台灣角川唔死嘅話，你都唔駛驚睇唔到

睇晒了 真係寫的好詳細

真係好空虛
同埋結尾見佢地咁成功
係自己鍾意嘅嘢上面行到咁遠
再望返自己 覺得自己好失敗

I know that feel bro...
睇完咁耐都仲down緊
唔想完呀！！！

睇完down左成晚
明明算係happy end
好矛盾個心情

倫也應該係大部分毒撚既理想
高中就熱血追夢 溝埋個勁girlfrendable既女友
畢業做返自己興趣 仲要少有成就
仲同班中學friend一齊搞生意 冇各散東西 呢樣都好難得
平時返工都返得開心 有動力
根本係我既dream life

然後望返自己

追咗咁耐嘅系列真係全部完結嘅空虛
加埋詩羽同eriri嘅心up
再加上最尾三首歌連歌詞

加加埋埋都唔知幾時先sad完

同意倫也一見鍾情 其實前期惠都意識到倫也對自己有意思 而惠又肯show佢
前面發展得慢係因為倫也身邊有學姐同err兩大勁敵係度 所以惠對倫也的心意有所疑慮
其實佢哋都識左年半先發展到呢步 當中發生好多事 比左彼此一定信心 倫也先攞起信心去追惠 而惠又感受到安全感 最後先一齊到

其實倫也只係宅 講起眼佢同學姐 err都係學校三大名人 仲要佢寫blog寫到學姐小說紅左 幫到表姐果隊新人band搵到表演機會 證明佢其實好有能力 呢條友只係自卑偽毒
你可能覺得呢套作品普通 但我覺得人物塑造同劇情都好好

呢啲咁完美既人生 得動畫先有

唔好咁怪自己
Ending後個if 劇情先係現實，現實就係你以為good ending咗都好撚新辛苦

推下不起眼女主角培育法fine。觀後感

現實係毒撚中學一個frd都無
上到大學太耐無溝通frd都識唔到多個 更何況女朋友
畢左業讀到書就做死一世社畜 打死一世牛工 無女 搵到錢就淨係識買figure
讀唔到書就宅係屋企 老母叫都唔肯搵野做 毒到30歲 自己都頂自己唔順吊頸死

睇完好想有個咁美好既現實，唔想又要返工做狗我都想有個加藤

其實我都覺得學姐線咁end 太唐突
Err 第一次喊又係太突然
不過我都俾好高分呢套劇場版
Cut 得多但主線都好流暢
對比上年青豬真係好太多

冇睇小說 覺得err成日喊得好突然

之後敗犬敗走時我覺得都算ok 啦

個個男人都想

原本諗住係咁買加藤figure同週邊就可以填補到個心既空虛，點知事實係不停咁課金，買到成屋加藤都好，只會一次又一次提醒你佢唔會係現實出現。永遠都只係咁。甜死人既劇情之後係苦既現實。

現實係都唔敢同人提起自己鐘意二次元, 驚人聽到已經走左去

等923開壇

自己番工果度班同事咁啱都係睇開動畫
所以都冇咩顧忌

驚咩，光明正大咁講，順便傳教
之前番工叫（逼）d同事一齊睇
放lunch走去拎fig番到公司開箱，老細見到仲叫我玩完一陣同佢出去開會

截至昨天
票房有31萬
無特典幾日有31萬真係唔錯

可惜冇特典

三個得err 無kiss 過❓是對10年前的懲罰嗎❓

我一向鐘意叫佢做魔王惠

最近先開始入手加藤pvc 大家覺得邊隻最靚最值得入手

有呀，仲比2個kiss

除左水族館同一番賞，其他都靚都要入手

除景品全入

我老婆，買爆

我自己就鍾意alphamax換衫 gsc泳裝 仲有alter個隻

我覺得整得景品唔錯啵，咁既價錢
對比水族館果個，真係連買既衝動都冇

GSC呢兩隻平靚正

GS出隻泳衣抵到爛
5舊水又靚

見到就諗起果陣冇位掛冇買到掛畫

Alter 果隻
但成千幾蚊

唔可以用錢黎衡量

希望繼續出多d膠

努力嘗試叫女朋友扮加藤除左髮型接近之外真係0似，唉 現實真係唔會有。如果有出好似之前初音個隻投影Ai 就好 一定大大力課落去

大西喺茅野個飲酒節目度講
喊完個人冇晒感情
D人休息時間問佢飲唔飲嘢
佢目無表情咁講 哦 好呀

啱啱睇完劇場版
我動畫黨覺得成套野都好高質
明明自己係A0毒撚, 但好鐘意睇D好閃既野

個人好鐘意起承轉合個到
講game到惠話唔需要大轉, 平時咁就好
下一秒就出左事

你小心啊

鍾意英梨梨既真係虐死人

因為係惠主場嘅劇場版 戲份有限
對eriri嘅印象就係喊咗兩次同埋十年問題

尋晚睇Cinema city1805場全場得7個定8個人

唔好太沉迷

你女朋友玩cosplay?

我女友本身有出過惠COS但我係敗犬派仲慘

唔通叫佢出埋eriri實俾佢屌死

點解咁多現充

咁都好呀 起碼佢都中意套野。我個情況係只係知有套野但冇睇過。

演唱名單真係排最後

明明詩羽戲份比eriri更少

認真由識女朋友第一日就應該知佢係點嘅人
邊有得勉強佢變成一個自己鍾意嘅二次元角色

咁你咁做死緊知你將二次元角色套落佢度一定會反感

劇場版俾最尾果幕eriri 咪算係咁
小說仲要車巴學姐
學姐又做晒醜人去逼惠

根本直頭要換eriri果幕俾學姐

我都想睇學姐多d

演唱名單？

睇緊學姐外傳本漫畫, 相樂

真由係幾正

龜井 佢有講 由恵推變得 開始鐘意err

所以可能因為咁，劇場版先有呢個取向

揀錯字
係演員名單

下？唔係第三個咩

eriri個本係腰斬左? 得10幾話

（出演：松岡禎丞、安野希世乃、大西沙織、茅野愛衣、矢作紗友里、赤﨑千夏）

唔係呢個
係片尾casting名單個到

好似係完得幾突然

琴日見到有人一出credits就走

我記得都係第三
香港改咗？

正常一定係照跟

琴日睇 的確係喺片尾casting名單最尾

係，仲後過燒肉店店員

咁都得

佢地兩個喺套戲入面自嘲離開咗blessing software無乜戲份 出角色名單排最尾都唔出奇

你開頭係咪無專心睇

佢地話 eriri喎

唔係講片尾 出演名單?

即係播片尾曲出個條list

就係套戲一開頭佢兩條友話劇場版無戲份cast表一定排到最尾

姐係最後製作名單
係咁佢都幾陰公，又俾支那人恰、又俾香港人踩

佢哋話Err喎！仲排得低過燒肉店店員

所以咁係咁特登拎黎放最尾

你應該係講美知留 同 出海

係err+詩羽

真係要買返隻bd睇吓

講咁多做乜，入場睇多次咪得

順便刷下票房

有冇咁趕時間

有深哥原畫一定要買啦

香港人
同埋有少少怕阻住人收場

其實唔開燈就多數未完

開燈先有人收場

你走哂，佢未可以早d開燈

講起credit日本出果時都有提過
Credit仲有個協力題字係松岡愛衣

重睇啦

最尾credit到有項好似係「XX提字」寫住松岡同愛衣係咩嚟？

日本人黎

想問吓佢兩位提咗咩字啫

片頭聽佢地咁講，已經預咗會咁玩
一出Cast就留意，都有其他人笑
估唔到有人會講極都唔明
丸戶咁中意玩梗，咁樣樣會miss好多笑點

片尾credit
兩隻敗犬係隔開排最尾
笑死

好似係最尾「今度こぞ おしまい」

好似係首映嗰陣有幫手題字?
唔太記得

仲有最尾成班castかやのみ

かやのみ正

官方指定宣傳節目

會唔會第二週先開始出特典引人刷多幾次

矢作把聲好出

佢肯出我肯刷

真

變咗好似日劇有大牌演員客串咁

啱先睇完新個集

屌咩原來成個post都係現充
走先

有冇都要刷
香港票房靠你地

笑死

今日早收工 二刷咗

咁丸戶劇筆下角色本質都係現充
個個都離地精英，不過有各種感情缺失

長線投資 賺得好嘅話
新映大佬應該會為我哋爭取更多

想有特典場呀

最尾一齊飲啤酒點解冇咗伊織

一個字

仲以為佢又去咗第二邊用headphone同出海聯絡
點知直頭影都冇

不起眼簡直係我嘅寫照

我﹕

一口氣買哂全部番黎

想問下 GS 同 FD 果d
有冇話睇左正傳邊幾集先開始睇

我跟發售日期睇
1-6 -> FD -> 7 -> GS -> 8-9 -> GS2 -> 10-12 -> GS3 -> 13 -> Memorial -> FD2

大致上跟DVD巴打個順序睇就ok
補充多少少
Memorial同FD2都係過往特典小說合集
兩本得一篇係新寫嘅內容
Memorial果篇講倫也入學試果日發生咩事
FD2果篇就可以見識到除咗伊織以外仲有一個人可以壓制到惠

收到 多謝兩位巴打

睇完11都盲左

話說角川搞咩咁耐都未出呢本

最近先慢慢睇緊
睇到最後幾十頁

原來fd2出咗中文未買tim

舊figure/黏土人應該去邊到買？
係咪只係得返中古或者捱貴價

我小說睇到4定5就停咗，動畫版完全無睇，入場睇得好開心

丸戶儲客儲咗成廿年，一上表界又有深崎加持，高人氣真係唔出奇

仲等緊

封面

Memorial 2其實出咗未

未，台灣角川未公佈幾時出

家姐

個封面充滿對ERR嘅惡意

我買左6本

我們家爸媽確實都悠悠哉哉的，但是直覺可不遲鈍喔。
……………………咦？

加藤家臥虎藏龍

巴打喺邊買

係咪已經買唔返呢隻704
點解會miss咗再販㗎

10年前、私のこと好きだったー？

唔係err黨都超心痛

amazon jp好似仲有,啱啱狗衝左704,1114
btw信和見到仲有隻和服Eriri

動畫真係Cut得太多內容同細節

冇計啦 7卷既劇情塞入兩個鐘既戲係要做d取捨

專心一意跑惠線，好似男豬咁講成套戲/game就係為咗最大化女主令人心動嘅可愛

好多人都諗點解會咁放心比惠去倫也屋企過夜
睇完呢篇就會明哂

我懶 上書網一次過買哂

支援影果陣仲未出Memorial同FD2

你入場睇多次啦。

第一次睇全場笑
第二次睇無人笑

惠黨表示非常滿足
不過妻
安野唔知係大個左定進步左 聽落無第一季咁無邪 定係戲院問題？ 不過都好正

可以話安野都係同惠一齊成長
第一季要配到好似空氣咁所以先棒讀feel
第二季之後惠先開始表現自己感情
詳情可以重溫下第八集安野d聲線轉換有幾勁

對安野有興趣既不妨買黎聽下
包保聽完虎軀一震

土人大白帽便服版係咪得小說先會跟？

可能真係配合返惠既心態轉變
所以動畫黨既我突然覺得劇場版惠氣場勁咁多

唔係，有可以分開買

係啊就係呢種感覺 唔同左但又吸引左
睇到最後人妻mode 就覺得好夾 睇黎都係有意為之

諗番丸戶話安野既聲音完全係惠

我都覺得惠呢個角色係屬於安野

同意，感覺其他人做唔到呢個感覺出黎

第一季：普通人
第二季：小惡魔
劇場版：終於進化到最後boss 魔王惠

而家炒到幾多

香港唔清楚
日本好似炒唔起

係時候可以番煲第一二季

可能聽左咁耐
真係冇咩邊個做到而家惠呢種感覺
無論係一期少表達自己情感定而家咁豐富都係

如果動畫同劇場版冇既小說內容可以出ova補返晒佢就好

竟然喺dlsite見到安野

肥達都有啦

香港小說版450左右 依幾日都見到有人收

邊個係肥遧？

竹達

師兄夾埋買咗幾錢？

我係台灣書網訂 廢事出信和搵
連運費你當大約港紙5x-60一本

安野媽媽完全做到惠嘅feel

BD迫不及待好想快啲睇睇了
唔知跟唔跟特典呢

安野隻ASMR
你想像下加藤惠一邊幫你撩耳仔一邊吹氣
跟住係咁喺你耳邊細細聲咁講好き好き大好き
真係唔得掂

仲未有圖

咁撚正今晚返去即刻聽

巴打係咪博客來個啲網買？
上網買直送屋企方便啲

老老實實唔係安野配得咁好
套動畫紅少一半

但對安野黎講唔知係好事定壞事
一講安野係諗起惠多過佢本人

調返轉講 我當年都係因為加藤第一次認識安野
啱嘅角色跟啱嘅人簡直係perfect池

唔係路人女主，安野邊有咁多主役

係 好方便

安野媽媽嚟講
都有配macross同光美
強氣大姐姐聲其實配得都唔錯
但果然惠太正 一見到媽媽就諗起惠

仲有小櫻透明卡op,好好聽

係安野至配到惠果種好軟綿綿又唔係話好嗲既聲
好入腦

你個名配書記又係好match

安野唱搓陰島OP先正
歌詞同加藤惠非常之夾

sick ball

我初頭以為會翻唱つまんない戀，點知淨係唱Leaf Ticket

Leaf Ticket都唔差嘅
應該係丸戶指定叫佢唱

當年就係因為書記開始推我個名
姖係幾啱配啲傻妹/文青妹役

月色真美

ああああああああああああああ
呢幾日聽咗好多次惠嘅角色歌

光美都有同巴打你個名合作

安野真係幾唱得

係呀 不過我冇睇光美

「決めた ヒロインになる」
「でもね、君のヒロインがいい」
呢兩句配返個畫面真係好有感覺
成份歌詞係好深刻嘅惠嘅心聲
度歌詞嘅稲葉 エミ老師多謝妳

惠角色歌我反而最鐘意M♭
d歌詞真係勁夾

小さな手のひら係咪又係佢唱

半隊光之美少女比你地討論哂

神曲

第二次睇 睇完心情都係難以平復...

後日開始冇乜場次了
要二刷睇嚟要係呢兩日了

下，唔係掛，我下星期先得閒喎

呢首都好正

應該未出啫冇理由上得一個禮拜
我本身都係打算今個禮拜六先去睇

仲有得睇嘅
只係每間戲院每日得返一兩場咁

聽日放工刷多次

B站link, 唔好屌咁大力

但最尾句あのね

想問下動畫BD可以係邊買現貨

之前睇過都覺得講果句好正

live唱功一般
今時今日唔知會唔會進步咗

預左啦 毒撚戲通常上得一兩個禮拜就得返德福一日3場

請買安野最新single
附送大半場個人live bd 剪輯

唔係歌手安野嘅fan... sor
不過覺得アルテED係好聽嘅

新人留名
加藤恵好正

啱啱睇完又開心但又有d唔捨得

睇果陣有戀愛既感覺
睇完就失戀

睇小說
重甜

俾你講一講
本來想端午節睇
發現場數少到每間得一場...
今日睇咗佢先

睇咗小說先睇戲 覺得套戲唔夠甜
不過真係好唔捨得呀 唔想完呀

邊卷重甜?
懶得睇晒全部

重=仲
重好似先係正字
十一卷寫倫也同惠一齊女主角劇本嗰到

整個大學篇或者社會篇我都制

又無eriri if線雪菜都有自己END啦

佢試吓再繼續寫落去吖
我一定同佢死過睇哂佢呀

睇哂全部會更甜

FB 有人放校服惠， 快啦

好想快d過埋今日 聽日放假去2刷

話說小說咪有段倫也喺惠屋企門口等佢嘅,圖都冇幅諗住劇場版上咗睇吓有冇人認到係邊到可以去聖地巡禮,點知成段cut埋

今日去睇,係咪乜都冇派

上畫第二日去睇都冇野派

一早日本睇未有

邊度

其實講唱歌，我反而想提吓 美智留（矢作）

其實都好好聽

香港黏土人交易中心

刷唔到惠張色紙

聽足7日 踏入一週目了
耳仔已經變咗安野媽媽嘅形狀

唱天空突破

我都想要個女主角

三十禁作家，丸戶老賊

每日都Loop

我就唔鐘意所謂溫柔
犧牲其他角色人性，去成全既温柔

有d作嘔

我連佢冇去嘅err宅都去埋la,成套嘢係得加藤宅冇地址冇圖睇

睇錯以為倫也屋企
我覺得機會好微

屋企應該大多數都係虛構
如果係真都幾影響住喺入邊啲居民
日日有人影佢間屋

求婚嗰段會唔會太甜

劇場牌如果有做岀嚟就好

極希望佢整返集OVA講後日談

不起眼女主角培育法cc/coda

又多一套要食住胃藥睇既作品

今日二刷完
想問下倫也寄俾惠嘅情書（劇情？）邊到有得睇？
同埋日後談嗰陣係倫也畢業之後幾多年嘅事？

寄信應該係12卷-7章
後日談係6-7年後倫也公司終少有名氣嘅事

想問劇場版角色插入歌係咪未出碟

出左好耐啦

不過要係日本入場睇先有得買

屌

有冇封面睇下

上網有得down

我睇下Amazon有冇得買先

之前有巴打po過插圖
不過我咩都睇唔到

邊度可以睇到劇場版特典啲插圖

場刊包埋

睇咗Amazon好似唔覺有

冇啦
得呢本特典有插圖

其實點解唔出figma嗰啲
剩係出土人

Yahoo 拍賣 jp

對單身狗造成30,000點傷害

我都想要惠呀

有咩慘得過睇完戲翻歸嘅時候，見到學生情侶十指緊扣行街

仲有呢張都正到癲

聽日準備去睇第三次

每個人都想

事後

之前去日本睇劇場版都去過
去到偵探坡有架仔嗨我 笑到

個架仔等緊頂帽飛落黎啫

人都冇個

之前都share過
可能有巴打都睇過
上次去日本個陣

下次去日本真係點都要去番次

嗰條斜路應該個個去過東京既都會去埋

叫佢地自己買

真係冇去過

本場刊都好正
值得買埋

嗰時去現地睇都冇買場刊

第一次睇戲全男班
我仲要一個人睇
雖然平時都係一個人睇
但今次真係覺得自己好撚毒
好彩賣飛個個係個啊姨
唔該 一張不起眼女主

第一季第三集特登由北海道趕番黎見倫也
一起歌果下我就正式成為惠黨

睇場戲姐、邊有人理你

呢套真係完全冇女仔去睇
聽日好想去睇第二次

好想買TV版BD，有冇人知香港邊度可以買到？

啱啱睇完放閃感動最終回
btw有啲同情英梨梨

合格かな？

呢幕真係破壞力大到幾高防都會秒殺
畫面 音樂再加埋配音

只睇過動畫
動畫開播前:學姐
睇完動畫後:加藤
睇完劇場版: Eriri /學妹

現實:

剛剛睇完第2次
睇番err 第一次喊果度真係

另外想問下小說入面有冇寫到倫也去大阪說服既過程？

amazon啦

有cd已經抵到爛

等櫻花季節去好正

同劇場版一樣都係略略帶過
直接同學姐/Eriri交代妥協條件

斜坡都冇櫻花

附近條河嗰邊好多

兩年前都去左等睇下有冇帽飛落黎

套戲好正 好少見咁甜嘅ending
對上一套咁甜已經係月色真美了

如果斜坡有就完美

Same

配埋呢個look真係冇得輸

去種返幾棵

想當年未出動畫之前惠人氣最低

但係丸戶同動畫組一早睇定惠會逆轉成為人氣最高呢下好高章

應該係第一套要睇曬動畫(劇場版)同小說先至叫完整既作品

自從知道係斜路喺邊度之後,次次編自己行程都會扮經過
然後乜嘢都遇唔上

舊年12月去過,
淨係見到另一個人影相, 同兩個人練跑

叫方嘉柏木英理咪仲順口

點解我會諗起Angel方加

前果日去睇
除咗有幾對情侶之外
仲有個奇怪嘅組合
一個大媽同一個細路（應該小學低年級）

我心諗：你地知唔知自己睇咩戲架

其實有女仔去睇 見過2個女仔一齊去睇

去amazon買
唔送香港就搵轉運

以萌屬性黎講鍾意詩羽>惠>err, 所以冇諗過柏木英理

cls公司

多謝巴打提供情報
係日拍bid左隻番黎

eriri同學姐係斜路果幕
加埋首dream team triangle

でも確かに恋してた
倫也~

條斜路真係世紀大騙案
又無惠又無櫻

淨係睇過兩季動畫
個人感覺 因為第二季做得幾好睇(對比第一季) 三個女主各有特色
卒之琴日夜晚睇咗
發現戲院要隔開坐 於是買埋隔離個座位自私睇唔受干擾

劇透 未睇嘅飛咗我下面嗰段

睇完第二季
覺得加藤惠 好有現實完美女朋友/老婆feel
於是播到去惠同倫也拖手幾幕真係
但惠生日放飛機 仲上去大阪同學姐英梨梨整Game
惠點會唔嬲啊
但去到最尾Kiss
中間仲加插返惠對住水杯獨白
呢幕真係記入腦啊
大個咗有自己公司
惠個賢妻feel真係好完美
自己好滿意呢個ending

另外 想問有無game/漫畫小說之類
有學姐線 英梨梨線結局？
睇完幾同情兩位
甚至覺得佢哋幾好
我好少何 黨爭作品想玩/睇埋其他女主角路線

學姐英梨梨各有一套外傳漫畫,但係英梨梨連載3卷就腰斬咗（手上得第1卷,想買都買唔到）
game就PSV（當年冇PSV而且一樣想買都買唔到）

呢套作品本身係小說嚟，動畫先係改編

無嘢喇又睇漏下一句

落斜方向左邊有一棟面口有一棵，不過唔起眼

個位其實有啲遠，行唔到埋去確認，不過張相係上年小弟去東京賞櫻時間影的，有理冇理當佢樱花了。

你公司邊個人識講英文呀

早場會有老人入去涼冷氣
我上星期有婆婆嚟睇，遲到，睇到尾

小說行惠End但又有合理理由比另外兩個退場
就算其他fans唔滿意結局都有IF線漫畫
務求令每個fans都收貨
以往有黨爭嘅作品結局都總會引起罵戰
所以丸戶處理黨爭手法真係好勁

我覺得一個角色要吸引到人唔係話要露幾多肉/有幾多service位
有一個令人深刻既scene就已經夠
惠就係正正做到呢樣野

惠唔需要賣肉都已經好吸引

Eriri點算

我果場都晏晝5:00幾
收工趕去戲院約埋fd

係咪漫畫銷量唔好比人cut書

搵轉運不如買aniplex店特版

而家好似冇特典送

冇晒特典應該會寫，amazon就直接分開有特同冇特訂

冇哂

突登去望見到仲有喎

[特典]キャラクター原案・深崎暮人描き下ろしB2タペストリー / 冴えない彼女の育てかた Fine
[特典]キャラクター原案・深崎暮人描き下ろしB2クリアポスター / 冴えない彼女の育てかた Fine

唔係講Tv版Bd咩？

冇睇埋上面 冇野了

呢兩款漫畫仲有冇得買？
PSV Game...其實係咪已經冇機會玩到
無PSV 二來唔知點搵隻Game......
會唔會有機會移植去其他平台？

PSV個end有=無 其實可以唔洗玩

漫畫可以去信和或者書展望下
隻game因為唔係丸戶自己寫
所以評價都幾微妙
好耐之前我趁佢特價買咗數位版
玩咗一陣就放置到依家

same 擺左幾年仲未玩完

原來係咁 意思係唔使玩game
睇晒小說+兩款漫畫
就可以補晒作者自己作嘅三個劇情路線？
書展咁咪要大掃貨

其實丸戶點解唔自己改篇做gal game
橫惦隻wa都試過gal game改做動畫
小說改成game 難度應該唔大
劇場版end=true end 加返幾張求婚 重甜畫面
整埋其他線 實大賣

學下sao 上動畫時同時出埋game

唔想深哥太大負擔掛
除非好似PSV咁用動畫人設

因為隻碟而買

惠生日比倫也放飛機嗰段真係睇到心痛

有無師兄知道邊度代購可以訂aniplex店版嘅劇場版BD啊，想訂但係又唔知點入手

自己訂+轉運

電影已經改到冇咁入肉
小說係紅坂迷糊中叫人揾男主嚟接手遊戲，男主係可以冇必要/責任即刻去
電影改成男主係紅坂暈咗之後唯一聯絡人（救人必要性），而且有補祝生日

另外小說係全世界都反對倫也出手幫黑金二人組
但電影就學姐提出揾倫也幫手同做決段
成件事順暢咗同罪惡感比較輕

2刷左 加藤對出海同美智留哭訴個到真係破晒防。
佢一句「倫也くんは...私の、だよ」個傷害秒天秒地

小說又冇話全世界都反對咁嚴重
由始至終都係得惠反對
團員大致上都係認同倫也做法

可以睇番生日約會if小說補血

啱啱睇完後日談果幾本小說
six years later果2本真係閃撚到呢

啱啱睇完
動畫隔左太耐一開始唔係好記得d劇情
惠果d位冇乜野
反而eriri喊同埋最尾問佢十年前有冇鐘意過自己個位睇到我有d心痛

佢係抵死嘅
但都心痛佢
唉

行錯一步

發覺樓豬好高效率

講呢d

早兩日二刷，有個阿媽帶埋個女(小學生)去睇
未睇完燒肉店果幕已經走咗
我心諗好彩佢地冇留到倫也同朱音傾計果part

惠果幾隻figure仲有冇得訂?

好想聽dream team triangle live

我唔係eriri黨都睇到眼泛淚光

我都唔係

以前我同個fd 係咁屌鳩佢

想買BD支持下
但諗諗下冇字幕點睇

純收藏用都得

用電腦睇有得外掛字幕

你有書
練聽力

有愛就買啦

一定要買番隻支持
分分鐘陣間BD賣得好就有機會出新企劃呢

買嚟支持同收藏，唔洗識日文

特典仲未有圖

有書但冇睇
本身冇睇開小說 睇左3本之後放低左冇睇過

係咪間間都要轉運?
我見連amazon都唔送香港

好似得amiami直送到，但乜特典都冇

咁等埋d特典圖先決定訂邊間

大學篇
求婚/結婚篇
婚後生活篇
生B篇

yes

Aniplex啦 其他既特典都係動畫畫風

冇問題，我買咗兩次BD返嚟都冇睇過
有愛就買啦，哩啲冇機會出台版，出都冇嘢送

求婚已經寫咗
最想睇婚後生活

我想睇7年後大家一齊再整game嘅過程

唔緊要

為左特典就咩都得

之前買左3set第二季

淨入深崎特典，動畫嗰堆不了

你地轉運用開邊間

等出哂圖再決定買邊幾間

用開樂郵集運

兩隻 惠土人未到，唯有望住公仔先

買埋校服果隻趴趴，左擁右抱

校服個隻應該再舊d,呢個我都係年頭用100yen帶佢返嚟

兩隻放哂喺床頭

仲有2個咕𠱸冇位放

巧Q

想搵呢隻，ching係邊買

羨慕你有咁多隻

same其實都幾心酸

有無wallpaper 推薦 整幾張黎

係日本玩/夾返嚟,呢種機,一次KO

打算買多Set

第一題甜到

啱啱睇完第二季 加藤惠真係心靈雞湯
本身糾結緊學姐黨定加藤黨
去到同男主約會嗰集緊決肯定
不過eriri又真係幾虐心
加藤惠

仲記得第八集都拉咗幾多人入惠黨
動畫post第一次推到十幾頁

睇完劇場版唔轉惠黨都唔得

主場優勢

可憐我學姐

惠加安野直接入黨
睇完劇場版句 知らんね係咁腦內loop

滑巴係時候睇佢本漫畫啦

隔夜既咖哩更好食

if線比我j下都好既

好唔好?
諗緊係咪轉tenso

一諗起之後番到屋企就比家姐捉住

仲要喊喊豬

睇左小小條link惠被狙擊

惠撚倫也
家姐撚狗咁撚惠

加藤家戰鬥力一個比一個勁
惠<家姐<老豆老母

呢集甜到

我覺得幾好，用咗好多次都冇咩問題，你可以睇下d自取點就唔就腳

好正啊
超級賢妻feel

幫手做家務又識煮野食

每日都聽惠D歌, 人都精神D

卒業式が終わったら
大切な話をするよ

打倫也果度好可愛

臨尾以為搞掂
點知家姐同佢講老母先係boss

有聲

合宿嗰集得兩個人都好正
加藤惠真係好撚屈

嘿! 嘿! 嘿! 嘿!

好婆
家姐調戲牙惠真識玩

拍水同踢被果幾下真係
仲要播住ETERNAL♭

家姐果篇第一次睇果陣笑到傻

好sweet, 劇情係咁放閃，多福利scene, 好在自己一個睇

高手過招

但家姐chok兩chok就估到惠邊句講大話

二刷完

佢自己都身有屎過

居然仲有得開shop

加藤家嘅女人好可怕

呢張惠好似有d崩

第一次睇完劇場版覺得套作品完咗真係有啲失落，屌想喊

動畫黨 想知點補飛

見到一堆忠粉係時候放下毒

堆figure還好
下面張圖好正

動畫第一季嗰陣覺得學姐好正 加藤係潛力股
第二季尾直接入加藤黨
但學姐做丑人又要畀人打巴
劇場版仲要冇乜點講過佢
少心痛

張圖係日本 Fine 就出個時戲院買㗎
無記錯係首日飛嚟, 我都係貪佢插畫靚先買

5:28直接原地爆炸

我都有好抵買

入場特典果幾本小說都寫左中間6年唔少野
當然有唔少倫也同惠放閃既野

搵唔到高清圖
我唔係第八集 係呢集入的......
不得了

有愛自取

長髮正式登場

當年冇追，唔知有冇得睇返個盛況

【4月新番】不起眼女主角培育法b 第8話

考古

屌你個櫃同我完全一樣

跟多兩張

泳裝果隻而家幾錢同埋難唔難搵?

戀愛了

題外話 想問巴打個櫃係邊到買？
一直都想買個櫃裝figure

之前 fb/carousell 全新500-600 二手 400-500
唔知而家有無升價 同埋不起眼啲 pvc 好少喺市面上搵到 多數要喺網上平台買

個個都有位放figure櫃真係好

電腦用左
想問吓有冇手機Wallpaper

ikea

咁放唔怕大塵咩？

電影/小說有個地方想確認吓
小惠點解聽到自己係由排除法（所謂最易落手）被選之人點解反而開心？
因為佢確定倫也唔會再同黑金二人有任何可能，同自己都想平平淡淡簡簡單單？

應該有櫃門，咁樣算少塵

手機

電腦用緊有字版，睇字就有聲

繼續接力

我反而想問有冇人有呢張同大人果張大圖

好快又1001

手機用呢張都幾好

夜晚個張未搵到

冇大圖

非原圖，用software拉大佢

仲有無得訂劇場版bd特典？

仲有得訂

但到而家都未有圖睇

都訂啦

一定係訂aniplex+ 特典

有深崎老師原畫

其他果d都係動畫版插圖

啱呀，真係好正

識用一定係呢張

ERR真係慘絕人寰

恵話咩倫也對惠自己嚟講唔特別 所以先要揀倫也
好似係咁
其實我都唔明點解惠會話個告白ok
雖然一早又兩人合宿又食倫也件三文治

入場準備睇第二次

Po篇路學家分析

今晚先準備睇第一次

4篇我都有睇過
全部都教材級分析
但好似冇咩點提告白時嘅內容

我自己覺得惠一直都諗住平平淡淡拍拖
普普通通咁行下街撐下枱腳
甚至IF線收到張卡片做生日禮物都已經好開心
倫也又令佢本身冇咩特別嘅人生充滿色彩
所以倫也主動表白果下就接受咗
純粹個人意見我都想知大家有咩睇法

有無eriri靚iphone wallpaper

動畫黨嚟講真係睇唔到咁多嘢
入面有個comment話
呢套嘢大家睇完都會覺得好睇但又未去到好中意
一種卡喺喉嚨嘅感覺
都講得幾中
動畫嚟講 篇幅問題 惠同倫也嘅感情升溫其實幾快

當然而家睇咗咁多小說分析文
似乎小說內容真係精彩好多

買小說補完

特典似乎最多嘢睇大家拎得最多嚟講

咁就要買Memorial同FD2

想係ANIPLEX訂BD
開會員 個人資料係咪鳩填就得

想問其實學姐點解會中意倫也？
因為勁關注佢嘅小說？
同埋倫也有冇中意過學姐

重甜

啱啱補完漫畫學姐線漫畫
又幾好睇
等我睇埋英梨梨先
書展再買埋小說睇

自己本小說爭d比人腰斬之際
有一位叫TAKI嘅死忠喺自己嘅Blog不斷讚本小說
小說評價上升所以可以繼續出落去
而呢位TAKI(倫也)話哂都係救命恩人
同校之餘文筆都算有d才華
咁學姐就不知不覺沉咗船
仲諗住叫倫也幫自己本小說揀個ending
其中一個女主用自己做原型
其實即係同表白冇咩分別
但最後倫也拒絕咗
學姐都因為咁揀咗唔係自己做原型嘅女主做ending
至於倫也只係一個崇拜學姐嘅死忠
因為10年前單野所以唔夠膽接近學姐
只不過學姐一直以為自己有機會

英梨梨單嘢真係倫也永遠嘅心結
間接累炒埋詩羽線

即係唔咁同宅嘅人行太埋驚畀人背叛？
咁之後其實係咪只係憧憬詩羽同英莉莉
所以揀咗惠？

我覺得倫也對惠係一見鍾情，只係倫也一直唔敢講表現出黎，轉而投用女主角同製作遊戲黎代替自己情感

利申：個人感想

學姐應該一路都知自己入唔到閘
只係想試下無壞

簡單啲諗
倫也整隻驚就係寫俾惠既情書

都有可能 遇見惠咁有女主角feel之後想為佢做隻game
但應該之後好感到狂up
例如惠話其實佢中意喺社團入面做game？
同埋多次喺倫也低潮期

想問埋 倫也其實係咪冇中意過學姐 只係憧憬？

其實學姐根本好pure好true
好在有本漫畫行學姐線
雖然偏偏又多個真由
反之eriri真係無感

情敵幫手整

學姐線係真係倫也同詩羽定係用佢本小說啲角色代入？
有冇link plz

戀愛節拍器

倫也同學姐係神女有心襄王無夢
佢一直都係以死忠對偶像既心態對學姐
到整驚就以學姐為目標 終有一日要超越佢

入場了

但好好睇好似新故事咁好滿足

都係 起碼睇到學姐同倫也有個好結局

學姐第十卷睇幾多次都咁心痛

無計 惠真係太屈
如果係平時嘅動畫我100%學姐

冇睇小說可唔可以講下
電影好似skip咗好多學姐

情書直接copy & paste做劇情

直接試完就入game
諗起kiss嗰段

成套劇場版睇到我好尷尬
將白色相簿2啲嘢調過之後再玩多次

加藤惠=完成版雪菜

見香港上劇場版就由TV版開始睇
開頭心諗又係呢D校園戀愛喜劇
點知慢慢就比加藤惠俘虜左，靠一個加藤惠贏晒同類作品
劇場版亦都超出我期待，可惜cut得有D多，尤其是10年有D突兀
睇完決定遲D睇小說

想知+1
利申：學姐黨

岩岩睇左
好撚感動
聖人惠最高
可惜咁完美既事只能係動畫中存在

啱啱睇完講下感想
作為追咗呢套作品五年嘅惠黨表示非常滿意
估唔到劇場版時間有限之下可以做得哂重點劇情
甚至有d動畫先有嘅梗都有(咖啡店失魂侍應/腐女侍應)令人回心微笑
係Cut咗某部分情節但都睇得出丸戶盡咗力
配音方面唔洗講，個個都配得好好
安野把聲更加令惠魅力再上一層
自己比較印象深刻嘅情節係
1) 倫也講自慰即刻比惠秒cut線
2) 拖手仔比惠大大力捏
3) 1,2,3 kiss
4) credit大西同愛衣隔到勁後
5) 成年版惠嘅賢妻力
講完都想睇多次 遲d一定要買番隻BD支持

我印象最深刻係coda

倫也條仆街同惠傾緊果陣仲肝緊FGO

呢幕全場大笑仲要刷緊種火

又咁講
小說同動畫（電影）都係丸戶本人做主話事
所以細節劇情/取捨有啲分別
但都係丸戶想表達出嚟
惠由路人成長為女主嘅過程
由一開始就註定唯一女主就係惠

拖手仔真係好Sweet

放閃放到盲
but i like it

啱啱睇英梨梨線漫畫 咁就完咗
同學姐線漫畫爭咁遠既......
仲諗住可以睇晒原作者出嘅三個結局......

出咗劇場版依度旺好多

終於可以睇呢條片
甜到爆炸

閃到盲

乜都完哂 得番劇場版 正路嘅

'真由’(全名太難打)個角色似係惠x英梨梨
最後倫也雖然揀咗詩羽 但都覺得真由橙橙豬
有冇機會睇到外傳動畫化

想買番女主角服個隻土人

真由真係完全英梨梨進化版

睇完劇場版
對ptt某篇劇場版開場好有同感

看完電影以及最後面的後日談之後
很像以前在學生時代 跑完整部美少女電子小說的惆悵感
希望還有後續的作品 卻又覺得劇本已經完美
想知道每個人更多的故事 但也覺得讓讀者自行想像就好
大概就是一種 意猶未盡 餘韻深長的感覺
想要看更多的故事 但又一再回味每個橋段的精心安排跟美好

上fb徵啦 依排見好多人都徵到

想問睇小說嘅順序，跟發售日期定係跟劇情好？要點樣排？
另外，惠既figure有邊D係必入？

希望還有後續的作品 卻又覺得劇本已經完美
exact7ly就係咁

跟返發售日期睇就得

依隻平靚正

跟返發售日期睇就得

依隻平靚正

依兩隻都高汁

未出既就依隻

明白明白

figure可以自己睇下邊隻岩心水

畢業惠都幾有feel

等緊相遇服版
幾鐘意個地台

係時候開定9

睇左2次

笑爆，我仲要入場前都清緊FGO

[不起眼女主角培育法]小說/劇場版綜合討論區9

開定先

ching懂不懂規矩

放張閃光彈推post先

呢幕睇到

雖然呢幕好正
不過個人都係中意小說版個反應
明明內心計劃通咁樣
表面都要扮flat繼續撚倫也

依家咁改又係另一種感覺
聽住惠講1,2,3再kiss真係紅都面哂

最搞笑係小說話自己唔會做既係劇場版差不多做晒
差少少就主動自己先告白
當街抱住倫也

我都覺得畢業惠幾正
睇下到時有冇現貨可以買到

充分表現強欲女主設定

睇到小說第5集
學姐係野火會話自己係瑠璃 同 叫加藤扮巡璃果度

盲Ed

後悔冇訂到

畢業、內衣、相遇惠都想入

相遇1999仲有得訂，不過amiami已經截訂了

1999即係咩，求賜教

同amiami差唔多

1999用DHL運會唔會好貴

冇EMS揀
應該有DHL, EMS同SAL

各位ching 買figure 現貨會去信和邊間買？

都係五月同孤仔 咪鬼去藍店明眼人就得

儲咗不起眼 figure 兩年幾總覺得不起眼系列好似周圍都搵唔到咁, 我指現貨
我都係上返 facebook 搏下有無人放算

大家有冇留意其實丸戶有還原作插圖場景
只不過用另一種表達方式

其實有唔少都係
例如燒肉店望垃圾嘅眼神、小說第12卷封面etc.

仲有食三文治果幕

倫也中間去幫2人組咁仆街 惠都可以咁鍾意佢 好葡萄

睇完好震撼
睇到篇評論講加藤惠既設定好似比較三次元咁,但現實中同時美麗、生活力爆登、任何時候都係男方身邊全力支持佢既女仔基本上唔存在,但搵一個有佢8-9成既女仔係有可能
好想搵到一個好似加藤惠咁潮撐自己既另一半,第3點係最難

佢咁完美所以佢先係聖人
Btw 佢真係完美ideal type 又靚又賢妻又專一又聖人

利申女朋友靚女聰明煮野食又叻
可惜永遠只有我潮撐佢無佢潮撐我
所以睇到好感觸

咩倫也去咗幫手就係galgame嘅女主角線

頂你唔好喺度傷害廣大A0人士好喎....

はい出禁です

我愛加藤恵呀！！！